[多圖] 萬千煙花慶Choa回歸

10 MB gif 注意。

Choa 。

《Cat》

《Heart attack》

睇嚟we仔好鍾意佢

《Oh boy》

幾時有新歌

《Angel's knock》

Choa會唔會唱Rock

我Kpop初戀。

有啲咁嘅事？

原來你鍾意淫底

樂隊唔齊人…

好女仔嚟。

Show me boobs

send nudes

新歌幾時出

不了

Youtube有條唔完整嘅。

多謝樓豬

睇#20。

好好聽啊
加埋啲落雨聲 想喊

有慶手鼓從來都無荒廢過

我相信Choa手結他都無荒廢過